同屋企人去食邊間自助餐正?

每位$800樓下
屋企人唔多食生野，但又鍾意食下海鮮

自助山！

吹大左 一半價錢係睇個景

會展果間唔錯，有燒龍蝦尾食，同埋應該 match 到你 budget

Mr.steak?

唔該哂大家意思
想問下薈景 VS ICON大家有咩評價?

紅墈間都會海逸酒店個自助餐幾好食

Icon/萬豪

早幾日食完,完全唔掂,連燒牛肉呢ｄ基本野都無,全部食ｄ平價野,建議比多少少去自助山,mr.steak,Play T

燒牛肉都冇????
之前去過好似有喎

點只,連龍蝦，油甘魚刺身都無,食日式放題仲好.

認真咩
之後慶祝生日仲諗住book呢間
去自助餐都係為咗食燒牛肉
都係去紅煙窗算

灣景？

Icon垃圾
可以試下grand Hyatt 嘅tiffin，貴精不貴多。
或者可以試下佢地下果間，好多熱盤。

紅磡 kerry hotel

垃圾

我之前去過都有wo

薈景多野食好岩一家大細 不過好多人食

文華東方

呢間回哂塘好耐啦
無會員卡都咪食啦

聽講迪士尼酒店d食物ok同唔貴

尖沙咀百樂酒店！500幾 長者7折 幾好食

你想多唔貼種類既野食。定少啲選擇但好食

係咪快船廊嗰間

係

價錢點

可以入去睇佢個menu，好似有寫6xx一位

難食到

會景不了
係個度做過幾日炒散
啲野勁污糟

唔該哂

Mira 地下個間？

一人8舊水大把好野食啦

其實自助餐要求好食都幾難，選擇多又有ｄ貴價野食我就收貨

jw

炮台山海逸君綽

炮台山嗰間唔掂喎

都薈海逸你食完－定叫回水

Openrice有coupon可以print

可以試下普慶餐廳 the astor

JW la

Playt
半價完超抵食又高質

同感
埋單500左近

點先有半價？

想知

唔撚係嘛

play t 的確唔錯，應有既都有